【有圖】無錯！空姐真係雞嚟！！

不過你班垃圾毒撚社會垃圾屌唔起

屌都起人地都嫌你柒，唔做你生意

做你生意又點？？？平時打得丁多3秒就出咗
做咗等如無做

平時又cow唔到女，連雞都嫌你柒， 有浸酸餿味唔做你哋生意

慘呀！！！！！！
所以我地先咁恨女人！！！！！
我哋連登仔憤世嫉俗
正式宣佈，所有女人都係雞！！！！！

G

好彩我唔係連登仔

老師差婆OL,
咩職業都好，
要搵實有既

pansy好淫主動騎 攪到我咁鬼爽

空姐飛雞